(康宏) 改革後脫胎換骨

香港。康宏：改革後脫胎換骨

康宏面對任何逆境，都會鍥而不捨、竭盡所能應對，致力重回順境。前管理層在任時時期康宏出現種種懷疑不合常規的業務情況，不單懷疑有人為因素，亦緣於制度漏洞及管理文化缺陷。為堵截漏洞及填補缺陷，新管理層用了兩年時間，全面強化公司管治、建立合規的內部監控政策、程序及系統。康宏現時已面貌一新。

康宏的改革涵蓋以下兩方面：

• 深層改革公司制度：

新管理層三年前上任時的首項策略性任務，便是找出公司前管理層主政時的制度缺失，並推行徹底改革，措施包括：

。招納多位專業人士於新董事會，改革公司企業管治及內部監控。

。委任獨立及富經驗的諮詢公司檢查組織內的所有內部監控及合規機制，並對公司整體監控政策、程序及框架提供改革建議。現時公司各種機制均已通過其檢核。

。設立產品委員會監督及管理康宏銷售的所有金融產品，以保障客戶權益。

• 推動專業及合規文化：

。除改革制度外，新管理層也推行人事改革，不斷聘請專才。現時合規、內部監控部門完全由新聘請的專業人士負責，並重新建立制度。

。新管理層和監管機構緊密合作，使康宏更理解其合規要求，以建立完善的合規機制，並推行嚴謹的合規文化。

。公司亦設有培訓計劃，分別為新入職及現職員工提供強制性入職培訓及持續合規培訓，以建構高度專業的合規文化。本公司現對整體員工亦會進行定期審核。

康宏改革成績有目共睹，獲得多方肯定。公司會繼續確保資訊公開透明。

面對挑戰，康宏會堅守香港人打不死的精神，竭盡所能解決問題。

*資料及相片由客戶提供

香港 改革

上手高層害到間公司雞毛鴨血重穿埋櫃桶
最後比老廉拉埋 而家呢班咁辛苦保住間公司
轉個頭又比人處視眈眈

莊偉忠之前係咪比人水咗上船
見佢FB 仲成日單打

睇怕都係

虎

1019 停完牌未

有渣貨?

係, 幾千蚊貨

呢間公司啲Agent真係好撚煩
有兩個舊同學係入面做，日日Po ig 洗我版

*資料及相片由客戶提供

之前個班都係棋 , 係間公司陪葬姐

我岩岩都填左

康宏環球（01019）停牌近3年仍未能恢復買賣，持股29.91%的深圳佳兆業（01638）郭氏家族上月去信要求撤換整個康宏董事會。有份遭到罷免、被外界視為另一主要股東台灣富邦蔡家代表的康宏執董兼行政總裁吳榮輝表示，年底前有望完成及公布過去3年的審計報告，有信心能令公司復牌，質疑現時並非撤換董事會及管 ...

我都支持台灣唔好俾姓郭嘅入場,曹貴子同謎網50同康宏俾人拉咗嘅管理層,已經攪到康宏雞毛鴨血.台灣幫接手確實係要時間執番間公司執番盤數. 我都想台灣幫快D提交財務報告康宏盡快復牌. 唔該姓郭嘅咪再攪攪鎮,節外生枝.

三年又三年再三年

On9 垃圾老千公司

再咁搞小股民就等陪葬

之前曹貴子咪千到比人拉埋
而家個班重執緊手尾, 又話比人郁了